直銷你問我答

如題

邊間

藥品?

無限X

好多 自己一個brand 保健品 日用品 甚至枕頭被鋪都有

主打保健食品

屋企廚房幾大

20零呎

公司係咪有教說話技巧
我見個個講野都同一個速度同一個語調

冇話特燈教既 每期會有堂自己想學咪上 咁都要聽果個舒服先賣到㗎嘛